有無巴打知皮鞋"吱吱聲"可以點搞??

之前買咗對皮鞋
行行下發現佢"吱吱聲"好似老鼠叫咁
搞到著唔到返工
有無巴打識可以點幫佢滅聲?

叫佢收聲！殊鳩對鞋！

我殊9佢都無用

有無巴打知點搞呀?

可能真係有老鼠係入面
買過對啦

試過
應該鞋底穿左 睇唔出
但落雨出街 會入水

所以要整乾佢?